﻿girlname=Ino&girldesc=Una ragazza misteriosa che ti si è avvicinata nella sperenza di diventare tua apprendista. Sembra essere bene addestrate nelle arti marziali, sebbene alquanto caparbia.&image=Slave-Ino.png&gamefile=Slave-Ino.swf&mode=hard